Lecturer: Bu Ave
================

## Pelajaran

* Pada saat membuat sistem enterprise, jangan lupa perusahaan tersebut berinteraksi dengan sistem yang lain (diluar enterprise)
* Alasan satu sistem ingin berinteraksi dengan sistem yang lain adalah karena sistem tersebut membutuhkan data penting dari sistem lainnya.
* Tentang Layer
    * Layer vs Tier
        * Layer = Logical unit (the process)
        * Tier  = The pysical unit
* 